感情擔憂

同一個女仔識左唔耐 就約佢出泥單獨游水 之後慢慢有不斷傾wts 早排因為暑假所以成日出泥 到左近排佢可能因為忙或者攰 所以成日都食左檸檬 但係之前出個幾次都有話上過我屋企 都有搭下博頭咁 出街過程都幾sweet 但係呢排冇咩點出街 （之前同佢表白過都繼續成日同我單獨出街 唔係太老監 佢好似唔係唔應承 又好似唔係接受咁）我真係想知下個女仔諗咩

利申：冇曳曳過